黃明志: 聽我食住麵飲住啤唱海闊天空 就快出埋rap版

海闊天空rap版照計就驚會好柒 好似支那show咁強奸經典
但黃明志又係質素保證 好期待
為咗多D新歌多D cover聽 唔該封多兩個月 thx

有冇rip版

正